健身初哥anytime fitness

有無人去過長沙灣anytime fitness? 環境點？

想知月費幾錢

幾好 有得做占

無記錯好似Join 月費500 ，逐個月俾 600

今時今日仲有人用呢種方法賣廣告
好好地搵間marketing啦
呢d錢唔慳得

做乜鳩

多唔多人做 睇相好似間房仔咁

個場好似好細，平日8-11 多唔多人

係好細 沖涼同廁所完全唔夠 但如果你平時放好晏去做都ok既 畢竟係香港24hours既fitness 唔多